警察虐打犯人 喺以前係絶對唔接受發生

到依家呢刻 接近半年 過萬次嘅虐打示威者
到呢刻嘅連登
笑緊大陸狗藍屍
開心慶祝贏區選

我屌 幾時先回歸返主線？

我無野講

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

不嬲警察都有打犯
你以前唔知姐

不嬲都有
係你哋唔理啫
lan線“自殺”都可以由得佢

皇家香港警察已經有啦... 睇下逃學威龍三電話簿係真嫁 以前有個隔離屋退休狗(其實佢好好人 識左好耐)話以前有部分曱甴間唔中會DICK 一D犯入房打 隔著黃頁毆

放心，林鄭好快會提供彈藥，我地靜等林鄭出招，好快會搞返起。

：可唔可以唔好每次死咗人先識團結

警狗打犯幾十年歷史都有啦屌你

第212章 《侵害人身罪條例》
想問黑警犯左入面幾多條罪？

其實有，只係你唔知
但就算以前有，都唔等如宜家可以有

建議大家睇任達華拍的一系列PTU
就知道警察點做野，未必最拍到最黑暗一面，
但個人認為都有6-7成，以前就對付黑社會，依家用黎班後生。